我宣布紅豆沙係甜品界奧米加獸！

歡迎挑戰

咁綠豆沙係咩

啫係點？

人見人憎
酒樓送都無人食
垃圾中既極品

咁豆腐花係奧米加咆哮獸

紅豆沙

狗都唔食 尤其係落咗陳皮嘅

認同

天下無雙

亞古獸

神聖天使獸